婦女會又一柒事

連登仔們
以後小心講嘢啊

講事實都唔比

Sticks and stone may break my bones, but words will never hurt me.

女權西

雞

女權閪死全家

以後蘇民峰睇一次掌會俾人告幾次呢

支那會

哇你睇下D線條！幾靚！

事實上係唔少女性都出嚟賣呢樣嘢，引以為傲。我覺得婦女會首先要禁止女性pound of呢樣嘢，唔好再講，然後再逼政府立法嚴禁婦女袒胸露乳。以後所有男性都唔會再見到呢樣嘢，就自然冇人會再非議。

成班女人拋個波出嚟做雞咁做就得
話佢地賣波又俾人話針對女性
婦女會真係好撚平等

自己露就得 人地做就歧視

肥仔波仲大過班女權臭西個波
冇事業線

It's time to end casual logic

港女話自己有波罅 算唔算侮辱女性

遲d講魚尾紋都有事

侮辱女性啊你 你居然將魚同女性做比較

成日叫人唔好物化女人
但好多女人為左錢露依樣露果樣

咁介意移民去蛔教國家囉

有條線先黎講嘢啦

仆街女權分子盲反